OMG NCT 127 "Superhuman" IT'S SICK MAN

@三和紅姐

邊位 聽都未聽過

唔洗tag我 我一早知道樓主係on9
on9聽返on9 無乜問題

MAN唔係Men喎
唔知係指邊位成員呢?

原來有咁深嘅含意

抄車死啦你

打錯字 唔洗解讀到咁呀